其實有無人覺得林鄭月娥係有心搞好香港？

其實有無人覺得林鄭月娥係有心搞好香港？

雖然佢係有啲立場係會企硬，例如國家主權，不可分離果啲乜柒柒。

但平心而論，佢份施政報告係有為港人住屋問題提出解決辦法。綠置居，港人首置都係重建緊住屋階梯，唔係淨係得公屋私樓。

交通津貼，人人有錢收，唔好咩？

利申: 非5毛。理解討論

係
不過係搞好比大陸殖民
唔係比香港人

利申非打手

例如咩政策呢？

咁快睇清佢係好人?

題外話, 佢比以往嘅男特首更冷靜更出色,

如果佢係香港朋友, 香港會變更好,

否則, 只會加速衰退

無話佢咁快就覺得佢好人，只不過覺得佢幾做到野姐。

同埋佢有一啲好明確既一國立場，所以好多人會覺得佢唔係香港既朋友。

將前人做諾無用既野番炒都叫做到野

前人做落無用既野姐係...?

鉛水單野都睇到佢份人係
只係不過689搞撚到咁 林鄭政治責任咪用返溫水煮蛙方式

香港的確係溫水煮蛙，我亦感到無奈。
但係咁都好過689既極權呀。

淋病做野好小心眼，你留意佢講野時個樣

熱水完左用溫水，你咪覺得好囉
最後咪又係整死香港

我深信林鄭月蛾有心搞死香港

佢講野好都時都會黑面我都見到，但係佢啲speech 真係好well prepared and organised. 中英文都好好。答記者問題都好時好好中point, 完全deliver 到佢既message.

其實我都覺得香港已死，邊有得同中共玩？ 所以先有所反思。係咪要改變自己既心態去玩呢個遊戲。政治野可以係完全反共，但乛⼀⼃

男人想屌男人都唔算gay

其實我都覺得香港已死，邊有得同中共玩？ 所以先有所反思。係咪要改變自己既心態去玩呢個遊戲。政治野可以係完全反共，但民生問題上我覺得佢真係有下功夫

有無例子？

叫人睇新聞處網頁 冇嘢呀嘛？

呢個我都有睇。佢態度係有啲唔好。答得唔係咁好。
但係陳淑莊議員既態度都幾差下
陳淑莊話學聯邀請局長們出席論壇講述下一地兩檢，唔洗答問題，齋講。話佢地咁都鳩縮。
但係其實我都唔明，唔洗答問題，又真係無需要出席啵。（先唔計明知會比人狙擊，甚至衝擊)

起連登開理性討論特首post

撇除中共唔講先
佢啲政策係有諗頭 再執執啲細節位同灰色地帶
其實係可行 而且係圍繞到香港民生
可惜689冇建樹又冇好嘅政府又奶共 搞到香港差哂
一時三刻林鄭要搞返好 要比啲時間

人一要生存二要溫飽三要發展
連登囝又知唔知有幾多老人家每日得幾蚊飯錢
甚至前排有人喺屋企餓死都冇人知
唔係想比中共接管 但香港連生存都成問題 仲話要發展
個人黎講 如果林鄭解決到民生問題 真係唔反對佢做特首
不過再要啲時間觀察 而唔係一味反對

好感動，有人明我講咩
689真係搞到一獲粥，林鄭真係有排執啲蘇州屎。

先驅

其實有無人覺得樓豬係有心擺佢老母上forum 畀人屌 ?

憎689 唔係因為佢奶共 而係為咗奶共而搞彎哂成個香港
見到林鄭有針對每個民生議題去提出政策
點都好過689啲垃圾policy次次都扯去蝗到
冇心管治香港

我覺得林鄭係要面要名聲想做靚自己特首個朵嗰一類人
大事上點都係奶共，但可能會係民生上俾多少小恩小惠你咁囉

幾時都話樓豬依堆民智未撚開既愚民最撚易狗共呃

唔講多, 淨係話 「修補撕裂」就已經呃鳩人啦

屌你老母白痴仔

拿一小撮來講 綠置居真係一個好既做法, 可以吸引到D公屋富戶買居屋讓番個公屋出黎之如又俾星斗市民有機會置業

個人睇法
睇得出林奠好了解香港大部份人要乜野 香港人係低層次
如果仲好似689咁既玩法
香港好快暴動 而家佢老闆就係叫佢香港和平唔好搞事

行呢步棋係正確 避政治唔講 做D小恩小惠政策的確係可以塞住香港大部份低層次人士把口 加埋媒體放大鏡 淨係講果個少到一程都搭唔到既交通津貼都講成個禮拜就知啦

然後咪出現一班好似樓主咁既人 認為林奠係幾好人WO
之後咪先推中共想佢做既野 你地咪會容易受樂D囉

好多人都覺得係689為林奠做勢 突燈搞到咁 俾林奠可以有野做

畀廿幾三十蚊你搭車 就跟 777 姓林奠

將公屋居屋改個名 就當係解決房屋問題 你就 on 99 信佢

成份垃圾報告百鳩幾項 你條 on9 仔淨返講得出 2 項, 仲學人出 post

你依種死五毛真係侮辱人既基本智商

完全同意。如果我標題改你呢句應該會多啲正皮

「覺唔覺得林鄭係要面要名聲想做靚自己特首個朵嗰一類人」

修補撕裂林鄭話唔係靠文字。 佢話寫多100字係報告唔會就快左修補，係靠行動。

你有咩高見？

有冇人覺得每次新特首上任
就會有一班人話係上一個特首衰姐
好多衰野都係上一手做落
比d時間佢睇下佢做成點先
然後就會每5年loop一次

有心改善民生又比人話想要面
在連登仔眼中人總是自私的

維穩指引 第一章十六節

#135278

祝你死全家啦

但係唔係個個覺得呢步棋正確呢最慘係。

講政治又大家堅持己見，唔講政治又屌唔撚屌，幾鬼難服侍。

至於我樓豬會唔會因為咁受落。答案係不了，我上面都講過，政治大家可以繼續反，但係民生野個人覺得有誠意。

689邊有咁撚醒呀 做足5年喎大佬

交通津貼真係人人有錢收咩，我屋企人同我 每人撘車每月唔會多過三百， 利民政策？
想當年政府派六千又唔見有人讚
睇份私政報告加樓市狂升加奶共 都知香港玩完

你覺唔覺你食飯訓教㢌屎都係每日loop一次？

近呢幾個星期不斷有post陰d陰d唱好林奠

咁其實好正常架啵，幫忙有需要既人先。社會資源分配呀嘛。
而每月車費400呢條線都已經有2百萬人受惠，呢個數字唔錯。

你地可以陰d陰d唱衰架。

好就讚，壞就彈。公平既。

其實而家香港人想點？
要穩定生活？自由？改善民生令下一代更好？脫共？定係點
香港而家處於前所未有嘅水深火熱之中
中共破壞一國兩制係一個問題
但同時香港都有好多問題
教育 醫療 交通 居住 文化 經濟 樣樣都成pat屎咁
脫共的確令我哋自由度提高
但香港內部問題依然存在
頭先都講過 香港連生存都成問題
仲講發展？
點解唔可以將目前問題次序調轉下
先解決民生 再諗脫共港獨

商業上2級税收關你/我地屁事咩，你係腦細咩？

莫非資助罕有病患者買藥你受惠到？

話左唔係5毛，係都要屈_人

大家咁話啦
#29093

初上場一定做下野既 過多排再討論

的確路係要咁走，
不過好多時都係政治民生都係撈埋碟。好多野都政治化。
雖然我都明白泛民要向佢地既選民交待。尤其一直走抗爭路線果啲，跟本就反唔到轉頭。唔通變做溫和路線咩。一陣又話係鬼乜柒柒。
所以其實大家既關係係修補唔到的

邊敢再討論，唔驚比人話5毛咩

以你邏輯，姐係搞掂民生就姐係搞掂港獨

原來宜家係入緊上策。

其實好蛇頭鼠眼

樓主，所謂新官上任三把火，個個一開始都好似做得好好架啦 睇定啲比較好

比連登仔做特首就最好
連登個個都係出色政治家
是但一個接手都可以搞到香港超越美帝

姐係你同意佢有心搞好香港？

連登仔點只出色過美帝，金仔都勁過呀

咁你去做啦

On9

有心搞就起居屋啦仆街
你派得個少少錢就射到成地都係 中學雞黎?

林鄭請返黎d助理？

居屋咪覆建緊囉，做嘜勁

係呀 青年人呀

覺佢「有心搞好香港」。

講真大家都係估估下，我覺得對佢嚟講，香港最好嘅出路就係唔激嬲中共嘅情況下繼續發揮轉口貿易同金融中心優勢。呢兩點對一個AO出身，做官廿幾年嘅人嚟講真係硬道理嚟。話佢奶共咩，我唔覺得佢好主動去奶，至少唔會日日講一帶一路，最多係成日出訪中國內地城市，同埋比左$500隻蝗。咁佢要爭選票，佢要唔激嬲中共，我地同佢立場唔同，可以唔支持佢做法，但你純粹問我覺得佢有無心搞好香港，我覺得真係有，最多係大家同佢對於「搞好香港」嘅定義有唔同。

佢啲政策成效如何仲未知，但睇得出有比心機做。交通津貼真係太小事，不贅，中小企利得稅減半正正體現佢果套信奉香港要維持金融中心競爭力嘅思維，要鼓勵初創，撐小店，呢啲咪係囉。佢作為第一任發展局局長，我以為佢會對房屋政策同土地規劃有獨特見解，今次講真有少少失望，但至少佢有去試。講真，上屆689旗幟鮮明打倒地產霸權，最後乜都做唔到，林鄭唔係行強硬路線，你估啲土地同房屋政策佢想點就點咩，大家見到讀施政報告果日地產股大上大落，就知佢背後牽涉龐大利益集團，但你問佢有無心，我都仲相信佢有心。

你可以話呢條友好識做戲，上次有啲罕見疾病家屬請願，佢親自出嚟接，仲即場回應，係公關show㗎啦，但起碼佢肯做呢場show，689真係睬你都有味。我參與一啲民間組織同NGO果時同佢叫做接觸過下，亦都傾過下計，佢係真係隔左一兩年都仲記得我個小組織，下一次同場出席活動，佢私下走嚟主動回應我上次同佢傾開嘅一啲問題，同我講有咩進展，有咩難處。唔算太官腔，類似上次回應罕見疾病家屬果種「唉其實唔係錢嘅問題咁簡單，有錢都無用，係未註落藥物名冊，會幫你同乜乜乜局跟進」。佢深知官僚體系有幾煩幾阻佢做野，但有無心？我覺得有啲野無得呃，有心定無心，睇得出的，希望我無錯啦。

我唔奢望呢一刻有個支持港獨嘅特首，佢政治立場要愛國愛港，甚至佢真心「愛國」，我都覺得無可厚非，但佢有無心搞好香港，我暫時會投佢信任一票。

利申：小市民一個，非5毛，預左食負皮

有冇人會信中國共產黨管治之下
香港會有一個明君

佢當然會搞好香港
前提係搞好香港對中共有好處／冇壞處
但當香港同中國的利益有衝突的時候
佢仲會唔會幫香港爭取

佢各方面應該都會比689 做得好

但始終都要記住佢係中共既人

林鄭想搞好香港，同建制派為服務市民個思想都係差唔多，有邊個就膽講，建制派從未試過為市民提供個服務呀？

佢上限係300，仲要係扣完400蚊再貼25%。姐係你搭$401，佢俾返$0.25你。你要每個月搭千幾二千蚊先用到佢個津貼。邊撚個有需要人士每月搭千幾蚊車

我認同佢房屋係有諗頭，但有啲政策明明係巧取其目就唔該你地分一分喇

樓主，你真勇敢

唔覺

X2

唔好咁理性討論
因間比連登仔咒你死全家

未蓋棺焉能定論？

睇完依個post，支共同港共嘅溫水煮蛙政策好成功 過多排中港融合都覺得其實無問題

話搞好民生先講政治既人，九成冇讀過歷史
自古以來推翻政權既最主要原因就係民變
除非你本身就唔係港獨撚或者民主撚
如果唔係我只可以話你白痴

再者，居屋本身係以私樓價格做指標黎定價
即係代表佢係有助穩定樓價，甚至推高
咁你都讚？醒目到爆啦你

交通津貼我都廢撚事講
不如又講下罕見病藥物
我屌你老母早就應該啦
點解買隻藥都要有名冊啊
點撚解咁先有資助啊
呢樣野本身係唔應該出現架
唔好講撚到係德政咁啦

根本佢而家做既野係亡羊補牢再加溫水煮蛙
我同你講，我寧願689繼續做
搞撚亂香港，去到官逼民反
好過佢陰啲陰啲咁搞鳩你
然後你班死蠢仲要讚佢添啊

覺
你話政治上佢奶共，我覺
但覺得佢想係最大限度下
改善香港，即使由中共操縱
都盡量解決民生問題

咁請問閣下有乜野咁撚醒呢？

同班傻尻講依啲識閪咩
最緊要繼續做港奴，放年假去旅行
每日準時8點睇膠劇，政治？特首幾好呀，又好人又talk得，個樣正常。
支港融合？無所謂啦，都改變唔到咖啦，特首推咁多政策幫我地，唔緊要啦咁好人，信佢有心搞好香港。
最緊要有得去旅行，睇膠劇，食女溝仔交配。反港共？不了

之前啲特首都冇人夠膽搞呢兩樣野

檔案法

22. 要有良好管治就要講求問責，施政要透明。我在競選政綱中已指出有需要維護政府檔案的完整性，並對訂立檔案法持正面態度。法改會正研究現行的檔案管理制度，並參考其他司法管轄區的經驗，和將就建議進行廣泛諮詢。當法改會提交報告後，政府會積極跟進。現階段，政府會繼續加強檔案管理的工作。

廉潔

29. 自1974年成立以來，廉政公署（廉署）為香港帶來了巨大的改變。香港由飽受貪污肆虐，成為廣受國際社會推崇、被譽為世界上其中一個最廉潔的國際都會。香港市民和企業，保持廉潔的風尚，對貪污繼續採取絕不容忍的態度。廉署採取「三管齊下」的策略，結合執法、防貪和社區教育，藉着廉署高度專業和鍥而不捨的團隊，全方位打擊貪污而達致今天的成果。時至今日，廉署繼續獨立運作，無畏無懼，雷厲執法，有效打擊貪污，並繼續在本地及國際間享有高度評價。廉政專員會繼續親自拜訪多個主要的國際評級機構，加深他們對於香港廉潔狀況的理解。在完善法例工作方面，我們會盡快解決相關的憲制及法律問題，修訂《防止賄賂條例》，將第3及第8條適用範圍擴大至包括行政長官。

689一向打橫黎做咗犯眾僧你咪覺得佢極權
777熟程序，佢要做嘅所有野必定會按程序做到，兼且唔會做錯同講錯野，仲不時有野益下你等你忘記佢做咗咩衰野

咁你話邊個災難d?

而家仲要講緊一有過勞問題就話請外勞解決
你做低層少少工作想有人工加，甚至想有人請你個香港人?格離大把中國人等着做
同我地講人口老化，但係話請外勞工種啲人工就10幾年只係加少少，咁係顧主問題定人口問題

㩒錯負皮 完全認同

嗰啲拎唔到基層福利，搭幾百至千幾蚊車跨區嘅人其實都唔少，其實唔少人搭車多個＄400，如果過海返工其實好易做夠。

政策取巧其目係指...?

居屋價格係跟私人市場價格定價然後打折，咁的確係幫到啲買唔到私樓但係又住唔到公屋既人喎，你話會推高樓市/穩定樓價，咁其實一直都係自由市場操作架啦。政府有權將居屋價格折頭定多定少。低至五折可以。咁其實唔係幫到人置業咩？

藥物名冊其實好多發達國家都有，政府嘅資源冇可能個個都分配到，咁唯有係財政支持容許下，慢慢擴大藥物名冊的確係符合到公眾利益。

689亂港經歷過雨傘運動，777亂港，真係有可能做到官逼民反。你真係覺得港豬會再走出黎？

我而家講緊嘅係，點解唔嘗試諗下林鄭月娥為香港做過啲乜嘢，反而係佢做乜嘢都覺得係衰人。奶共就梗架啦，但係奶共同時，有冇為港人爭取最大既利益？我覺得有。

唯有等真。普選啦

我話覺得林鄭月娥係有心搞好香港，但唔代表我支持晒佢所有嘅政策架啵。

我從來都冇話過支港融合好。你有咩見解可以改善到？又係勇武？

唔通我反共=要反港=去旅行，睇膠劇，食女溝仔交配？其實冇必然嘅關係架喎，點解一定要係兩極化呢？

咁建制派的確係為市民提供不少服務，但係可以服務照享受，但係投票俾佢哋就不了

從來都冇忘記佢係奶共

唔覺囉

唔覺
又係做樣野

好你老母 有"全民"交通津貼 點解冇膳食津貼嘅

啊林鄭 你個交通津貼係"全民"同埋"免入息審查"嫁 我屌你老母

咩叫"全民"同埋"免入息審查" 咪就係赤裸裸嘅派錢囉 咪就係益官［商］鄉黑囉

點有份 所有SMEs都會出翻張八達通比啲staff出外勤 物流公司都肥仔 又慳唔少錢 小巴公司暴利 買1萬張八達通翻黎瘋狂刷咭 水貨公司唔洗講了

食飯唔重要咩 食飯都好貴 點解冇膳食津貼嘅

賣港求榮 衰撚過派糖 用納稅人嘅錢補貼財閥同支那遊客 佢個廢柴支那數學家老公今次就威威攞翻個彩了 25％都比佢計到

無

計撚到200萬人咩 我自己都有5張八達通

派糖派6000就計到有幾多人 依家仲衰撚過當年派糖 小巴公司巴士公司每月買100萬張八達通翻黎瘋狂刷咭 提款機不是夢

屌果啲交通津貼係要你搭先有喎，係就疏爽啲出年預算案派錢啦

納稅人交稅 巴士佬收稅

受惠人數大增至200萬億人 德政

依家仲話打算放寬埋紅van 刷咭致富不是夢 樓主快撚啲出黎駁我 咪撚笠水啊

林鄭嗰啲policy唔垃圾

有 駁我啦 咪笠水

咁你係咪諗住出番一百萬張八達通黎致富呀。係可行你就做左啦。仲上連登咩懶型咩

港豬真係蠢撚過閪

個重點係幫助有交通開支嘅人啵。 派錢係人都識派。真係對社會有幫助咩？

我話小巴公司啊 盲閪五毛狗

個重點係賣港求榮 衰撚過派糖 派糖計到數 唔會比人當提款機 受惠人係香港人 依家係用納稅人嘅錢補貼財閥同支那遊客水貨客

就算係小巴公司會咁做，（雖然我覺得係極少部份嘅人）咁但係係咪應該顧全返成個大畫面呢。害群之馬幾時都會有。但係而家講緊全香港有唔少人都可以有交通津貼喎。成日走去講水貨客乜柒柒，依家又陰謀論小巴公司。如果真係可行，你仲唔去狗衝投標返條小巴路線

都係嗰樣嘢啦，水貨客補唔補照都會存在，你會唔會因為班水貨客而放棄令到全香港大部份家人補交通津貼既機會。

樓豬你都係縮翻入伯母個閪度啦 駁唔到嫁喇

依家邊個博唔到，你縮去伯母個閪度開小巴公司啦。

笑撚死人咩
有心奶好中共就真

由頭到尾都冇否認過佢係奶共。

林病同689有分別咩！

訓醒未啊你

顧全返成個大畫面點解唔直接派糖 派糖係有limit嫁wor 依家係無限提款機

第一份施政報告明明最容易加分

嗰啲乜野比多啲時間佢廢話黎，施政報告只係個大方向

大方向都搞得咁差，5年後大家又可以無限loop

係囉 點解唔直接派糖香港人 點解要賣港求榮 比人當提款機 用納稅人嘅錢補貼財閥同支那遊客水貨客 [/quote]

屌你仲沖出嚟柒，咁你仲唔去提款？

我唔係5毛

毓民話過佢根本係仇視學生，仇視年青人

你覺得佢邊方便搞得咁差？

咁心急做咩姐 駁左我先啦 到時推出左大把人去提啦

施政報告完左之後，有個師奶同我講:「林鄭幫你班後生仔上車呀」
我笑一笑，同佢講:「佢任期完左我都唔會上到車」
綠置居唔關我事(公屋係俾香港人架咩 )
白居2抽到都未必買到，二手居屋供應又少，價錢又貴
抽新居屋白表又唔知抽到幾時，遲下可能連入息都過埋
首置盤？detail都唔知幾時有
私樓更加唔好講，施政報告完又升左

其實我都有少少覺得佢所謂嗰啲年青人政策幾高招， 擺年青人上枱，講真有邊一個民主派會入政府呀？

彩佢就攞盡， 可以話釋出咗誠意乜柒柒，然後話我哋冇爭取機會。

你覺得佢邊方便搞得咁高招？

先唔計供應，月入3萬4買白居2應該負擔到啦。之後會恒常化希望供應會多啲。

我屌你老母啊 林鄭 還我膳食津貼啊 屌你老母

#128 答左

係囉 點解唔直接派糖香港人 咪就係因為要賣港求榮 比人當提款機 用納稅人嘅錢補貼財閥同支那遊客水貨客囉

入冊咪有膳津囉，放啲去啦。

點解你講嚟講去都係呢個point? 你真係覺得小巴公司會提到款咩？冇機制嘅？冇監察嘅？條數大左唔奇怪嘅？

水貨客我都知係避唔到，但係真係得一小撮人囉。

唔準某吋路線同過境火車一日限來回咪得

政策係死但人係生架嘛

得果一千個單位。根本係杯水車薪。
其實佢長遠諗住係點解決香港個房屋問題先 ?
你每日咁多蝗落來。你起多多屋都唔夠啦屌佢老母...
份野根本就小恩小惠。

最根本個問題係香港依家公營房屋根本唔夠 (即係政府賣/租出來的房屋)。又唔積極起樓。
屌那星, 高球場收左未呀? 棕地又點呀?

咁佢的確係要平衡不同嘅持份者。
蝗落黎問題解決唔到。但係佢都有積極起樓呀。

如果要加速發展新市鎮，開發郊野公園你覺得可唔可行呀咁？定係要保護左生態環境先？

駁唔到就話人陰謀論 十足十777口吻

話說當年啲膠官就係空群而出話害群之馬幾時都會有 相信啲水貨佬會守規矩 最後咪又係跪低推限奶令

留名又玩多次光復上水

其實都幾搞笑，交通補貼有大把方式可以做到，點解要用呢個唔止益香港人嘅方式，仲要會令水貨客問題更嚴重呢？ 淨係呢個議題咁講，佢仲要取消埋限奶令，想點先？

你一路話佢有心搞好，但係好多問題嘅根源就係官商嘅利益，呢個先係最難亦係最考決心。如果無意去郁啲有錢人，香港嘅好多問題都會好難解決，做到嘅政策只會係小恩小惠，咁樣你同我講有決心？舍難取易，先奶共奶商最後先諗香港人嘅特首咁都叫有心搞好？

蜜月期都未過，你就咁急衝出嚟奶，睇多陣先啦，當年689都係用緊同一招咋

過境只可以來回一次已經解決到問題。

先唔計供應？咁你講條毛呀
我果區二手居屋二十年樓都1萬蚊1呎呀，數量仲要少，真正用家點會賣左自己住果層居屋去買私樓，如果係想幫自己仔女買都係會想買多間新而唔係一換一呀
重點係私樓繼續升呀，係升呀，唔係跌或者不變呀，姐係D發展商同你講，林鄭既房屋政策冇用呀

心水清既人都睇到

呢度得幾條五毛互相回覆

戇鳩 同d大陸人覺得雜種反貪腐係明君有乜分別？

因為呢個point你都駁唔到囉

就係冇機制 奇怪又點 犯左邊條法

以香港國際金融中心，商業活動為主導嘅城市，真係可以唔奶共唔奶商？問題係佢有幾奶，奶得過唔過份。

一份施政報告真係可以淨係講民生，不提經濟發展咩？

同埋上面已經講過，一國係佢嘅施政底線，蝗係佢一定會照顧既對象，所以不存在淨係有益香港人嘅政策。大家都係唔想無奈接受呢個局勢/形勢。

大量show blocked user

好簡單，咁你係咪去打算投標返條小巴線啊？

八號風球，月娥大大依然不顧安危，做客TVB為市民服務

佢係好啲啦 不過都係一舊屎
你叫佢企係香港市民立場定做中共既棋子
佢一定係後者 無事就好地地 係啲大事大非既時候一定出賣你

我從來都冇講過置業係易事，樓市瘋癲我都認同，我都係90後，都覺得上車無望。我都感到無奈。我都係等緊白表抽居屋。

你有冇考慮過唔係住返同區？睇吓有冇其他區嘅白居2平啲？

其實我都係想咁講姐。由頭到尾我都話佢係奶共，但係係有心幫香港。然後我就俾人狙擊啦 好多時一話奶共就=出賣香港。討論完畢。

點解解決唔到呀, 咪就係因為每一屆既特首都奶共囉, 日日落咁多蝗蟲起多多樓都唔夠你住啦, 香港幾細呀, 就快800萬人喇, 你自己行出街唔撚覺得好迫?
仲要佢遲D既樓盤係拎公屋出黎賣, 點解我要拎幾百萬出黎買公屋? 傻撚左咩

仲有果個交通津貼真係得淡笑, 你竟然講得出200萬人受惠呢個數字唔錯?
你有冇計過普通人正正常常返工放工可以拎到幾多錢? 20蚊? 30蚊? 咁你不如唔撚好搞啦, 果d日日走水貨既仆街竟然係最受惠果班, 你自己話反唔反智?
淨係識睇數字, 唔怪得知上面有comment話你呢班係愚民啦, 真係屌尻你都晒精神

我無話同意 只不過我意思係唔好見佢一開始做嘅門面功夫就判定佢係好定差

比粒糖就當好人

可行呀。
咁你開發郊野公園之餘。點解你唔發展棕地同高球場先?
明明好多地可以發展佢自己唔去做。
根本上。衣食住行係最基本的四件事。一個現代的城巿。政府要解決巿民呢四個需求係基本中的基本。但係香港政府做左咁耐, 究竟做左乜春出來?

香港, 樓價同家庭入息中位數足足係十八倍.....痴撚柒線。
你玩自由巿場之餘係咪要照顧下住屋需求?
777依家推果一千個單位, 嘩, 真係多撚謝曬喎, 一千個咁撚多。望梅止渴咩?

其實政府有責任去幫巿民搵個居所。但係冇責任去幫巿民買樓。其實樓價唔係一個好大的重點。
重點係究竟政府點樣去解決住屋問題。你班發展商要賺到儘。咁你政府係咪應該起多d屋, 租比巿民又好, 賣比巿民又好, 點都想個方法去加返個房屋供應?

糖? 以前6000蚊就叫派糖, 依家正常人每個月拎得果10幾20蚊, 要拎幾多十年先叫一粒糖

lm樓主加入五毛list

好簡單，小巴線依家就齊哂喺度喇，依家仲打算侵埋紅van玩 ，紅van vs 綠van 提款大賽正式開始

其實以前好多居屋都係攞公屋盤來改建。例如Y型。

奶共就一定架啦，有咩辦法改變姐？真係反對到唔俾蝗落嚟咩？

咁梗係睇整體受惠人數架。＄500車錢都攞到＄50啦。唔通你真係寧願全香港200人都冇津貼，就係為咗唔俾嗰班走私水貨既拎到？同埋上面都講過啦，有啲細節可能可以防止到水貨客攞到咁多呢， 例如你景之計每日一次。

咁講係咪姐係代表用民生來要脅啲人要港獨？
「你唔跟我港獨，我就搞到你冇好日子過」

今日講清講楚佢(政府)打開口牌帶頭鼓勵人入市係咩玩法？
其實紅色資金係咪大量入左市，想焗大佢等套現？

屌你老母啦，淋病個臭閪都奶

益曬班走水貨的仆街

我返港島 身邊幾個同事屯門元朗果啲 一日來回50幾蚊車錢
就算我平平地每個月都要成千蚊（咁你唔係每日都係返工，有時放假去多幾個地方特別貴）

失敗主義

$25渣 on9仔

點解要比小巴財閥當提款機 納稅人交稅 財閥收稅

你講嘅嘢我都明。樓供不應求我都見到。發展郊野用地而不發展棕地同高場的確係講唔通。

但係平心而論，有比無好，一千個係唔夠， 我亦都希望將來會一直都有供應。

我從來都冇話佢做得夠， 做得好好， 但係我個人覺得佢俾人嘅感覺係想香港變好，at least 唔會好似689咁極權。我亦都唔係話要J比一舊屎好就收貨，但係都要俾啲時間架。我淨係唔想見到冇做嘢又屌，有做野又屌，比人話小恩小惠又好似唔係好公道。

老老實實。
其實佢緊要係解決房屋問題。呢個問題解決唔到, 其實出咩津貼都冇乜意思。因為呢個係香港怨氣最大的來源。
其實包括d蝗的問題。其實只要解決左房屋問題己經冇咁多人嘈。但係咁多個特首都冇人解決到呢個問題。咁都要繼續屌落去。
講真, 每個月慳50蚊幫到d乜。幫到抽居屋定儲首期?

一個政府。連令大部份巿民安居樂業都做唔到。嘈佢都好正常。

其實香港依家咁的情形。政府根本己經擺明車馬係官商勾結。
香港巿民真係...
一係忍佢, 跟佢遊戲規則, 賺多d錢。賺唔到就忍命
走到就走, 走唔到又唔想認命唯有死Q左佢真係。所以越來越多人跳樓。根本個遊戲都冇得贏, 玩來做乜尻。

表面做埋D小恩惠就講到有心攪好香港?
每日登錄150蝗未解決
車費津貼對部份人係聊勝於無
講房屋，明明政府可以收農地來起樓
點解要同地產商合作，無非又係用盡方法利益輸送
班地產商係香港已經得到太多喇，收佢地當回饋香港都唔做
香港人兩大難題，人工低樓價貴，而家仲陰D陰D講外勞
香港呢個時勢要攪就要夠硬淨，唔係叫你對市民硬淨
係要夠膽對地產商同班商家佬說不，否則做更多都只係一埸show晒鳩氣

上面咪有人覆話叫佢去買一百萬張去致富
你理得小巴公司係咪咁做，佢做到出來又拉唔到咪佢叻囉，咁都好嘈？
你做到又冇俾人拉，我咪話你叻，唔會嘈你
快去致富吧

屌你老母係入境果到set好返d審查咪得囉, 仆你個街本身個計劃係輸入專才, 你睇下依家輸入左D乜撚野人入黎呀? 個撚個都家庭團聚, 假結婚, 衝閘黎香港產子, 你咁樣都控制唔到人口就梗係把把聲咁升啦, 仲要升果d係無教養既大陸狗

仲有紅字真係得淡笑, 500蚊車錢係拎25蚊呀, 哇真係多撚謝你, 一個月買到M記24蚊餐仲有1蚊剩, 出年M記加價加多一蚊就冇喇

公佢老母道啦。
佢同佢班問責高官一個月收幾多錢? 功能組別班撚樣一個月收幾多錢?
公道!? 公佢老母臭西啦。返工試下比交d垃圾比老細睇下有咩後果? 公道???
佢做得幾好, 幾差, 巿民都冇權選佢或唔選佢, 功能組別都係, 公道? 公平咩???

時間? 我時佢老母個dum dum quark呀。香港淪陷左幾撚耐就衰足幾撚耐。廿年都來緊啦, 重唔夠時間?

咪有針對性囉
你講既派糖係好似6000果次咁派錢？
咁到時成班廢老出動你咪又係出來嘈點解班廢老冇貢獻又要俾6000
而家針對返班日日返工既人來津貼咪好囉
班廢老有$2 優惠，一日要搭5次以上先拎到優惠，咁咪杜絕左呢班人

膠樽我無錢收喎

之前廢老$2 優惠小巴公司係度狂碌咪已經拉左囉
有冇睇新聞

講真....
呢個可能涉及基本法的問題, 當初搞到人大釋法比班撚屌落來。
但係香港政府, 如果真係有心, 係咪可以同上面班撚樣傾下, set返d 限制。佢最後唔許可的話係一件事, 提出都唔撚提出係另一件事。

順帶想講下。
我屌佢老母689搞到香港天怒人怨。然後可以做政協!?!?
身上重有貪污嫌疑都可以做到呢d位。
習近平講打貪!?!?!? 我屌佢老母, 打飛機炸下!?
証明根本中央係想香港仆街, 越多怨氣越好。逼死你班友, 逼走你班香港人佢就最開心。
中共, 我屌你老母呀!!!!

我從來都唔係要J佢個交津，只不過覺得有當然好過冇，唔明啲人點解係都要反，雞蛋裏挑骨頭，真係為咗啲水貨客/小巴提款機而唔要？

住屋問題比幾年時間佢囉，始終起樓都要時間。

而你都講得啱香港呢個遊戲冇得玩，我都係唔啱奶共，所以我都係移民算啦

見到樓豬一俾人反搏就問例如？ 例如？
屌 溫下書先做打手啦

咁你反駁人都要例子架

佢比到個N年計劃出來, 收咩地, 起咩屋, 點分配。可以比到幾多房屋出來, 點定價, 或者係點樣租比巿民。
而個計劃係合理同有效ge。咪少d人嘈佢囉。

咪on9,我已經用千二搭車

但係真係會少d人嘈佢咩

會。
佢有冇做到?
根本香港依然係官商勾結 同埋 奶共。

lm

香港幾類人需要常往返大陸
1,蝗讀書，呢班蝗就開心囉，就係林鄭想照顧一群
2,係大陸工作或開公司 / 水貨撚，呢班9成唔使交稅
3,香港公司派上大陸做野，呢類基本上公司會有車津

所以就算唔計返大陸車費對大部份人都無影響，只係班蝗會嘈
又解釋到點解林鄭突然大方乜都唔計較，你搭車就俾

搞綠置居，修例逼公屋富戶買居屋，騰出公屋
恆常化白居2，令居屋價直逼私樓
住左幾十年居屋嘅人換私樓
私樓市場因此無論一手定二手都只會不斷升
咁公屋呢？咪每日150單程證住囉。

香港人就負責搵錢，供應俾大陸人
一日150單程證唔解決，上面個loop就會不斷繼續，一日都唔會解決到居住問題。
真香港人，無父幹嘅話，受惠到啲乜？同新移民做鄰居囉
成個政策係令富者愈富，貧者愈貧
香港係會愈來愈好，不過受惠嘅就只有富者

訓醒未

你肯定淨係針對返工嘅人

個問題就係計唔到受惠人數 無限提款機

係咩 段新聞你作嫁

依家香港政府同中共想做的野。
根本就係騰籠換鳥。將d大陸有錢佬轉移落香港。然後逼曬你班香港人, 一係上大陸, 一係就做順民, 一係就移民, 一係就跳樓死。
將你班友逼上大陸, 分而治之。用大陸教育同環境幫你班友同下一代洗腦。
做順民果d, 香港就玩愛國教育, 又係玩洗腦。再係咁放大陸人落來同化同溝淡你地下一代。
移民就眼不見為淨, 跳樓死唔洗講, 上面拍爛手掌啦。

痴撚線，你呢d思想真係戇尻得好緊要，每個月比十蚊我，水貨客就月月拎300，仲要我支持，有得拎好過冇得拎？

真係好替樓主同香港人擔心，如果佢係收左錢做林鄭或者政府既打手都叫情有可原
但如果佢乜都唔係，係真心覺得呢d政策係好，係為民著想既話，我真係想像唔到佢係受咩教育長大同埋香港既未來會點

得淡笑

一日政策唔係以本地人為重
一日唔改每日150人 落來
一日話唔夠勞動力要引入外勞

一日都唔會對香港社會有實質改善

根本問題係咩 你唔好係度扮盲

佢咁膽做咩？ 做唔到唔好同我講有心搞好香港

係屎坑度搵到條菜就要皇恩浩蕩

多謝哂wo

咩話 難做到？ 相信呢個係佢既責任去死掂佢

香港就係有好多on9 仔 過住地底泥生活 去幫 掌權者事事著想。

諗到都on9到打冷震

算啦
已經冇得救架啦
移民啦

初中強制修讀中史你有冇講
嗰啲唔知咩一帶一路考察團你有冇講

慳翻啖氣啦巴打 港豬真係蠢撚過閪

到時班水貨佬繁忙時段會佔領東鐵線嫁喇 留名光復上水2.0

利申: 唔係住東鐵沿線 每月交通支出$900

外勞都未講

納稅人交稅 財閥巴士佬收稅 德政

講條撚 樓主笠左水喇

佢係有心搞，但香港只會衰退唔會再好起嚟，最後會賴埋落佢度。

大把呢d 人.....
上得多大陸論壇就明.....

垃撚圾5毛狗

我唔明, 一個月出咁撚多糧比班問責高官, 最後都係成 pat 屎咁, 有咩好吹奏.

真係情願佢係打手好過，真心膠的話真係覺得好可憐

原來幾百蚊真係可以收買人心

呢個post起碼有成160個

160 and counting

澳門2.0 gogogo

咁大個人仲咁撚on9

夠架喇

佢真係算係咁，起碼好過之前嗰啲垃圾先

我同你講 佢做緊咩政策都一定唔係為左你
除非停撚左每日百五個單程證先，我就信佢喇

連登仔邏輯：港獨、停左單程證就解決所有問題 此前一切政策都係收買人心 好佩服樓主有理性同勇氣開post，勸你都係唔好再問連登仔比例子你啦，因為佢地根本舉唔到

外勞呢

問條撚 樓主駁唔到我笠左水喇

外勞降低建築成本，唔使益地盤佬 如果本身有競爭力又洗乜驚

( Show Blocked User - 我們的心事 )

乜你以為降低左建築成本樓價就會跌架咩
好快第時麥當勞都無得做

樓價唔跌仲好，反正已經上左車

呢樣野同有冇錢一樣。
有錢唔係萬能, 但冇錢就萬萬不能
停單程証唔係萬能。但係你唔停, 起幾撚多樓都冇用。

港獨狗

林特引入啲聽話嘅人入嚟取代哂你哋，無人出聲咪啫係一切平安囉

買唔到樓係因為你廢，香港得嗰七百萬人點算多呀，中國都十三億人啦

咪係，日日為年輕人祈禱喎，邊個特首會做呀

又取消限奶令，又有補貼，香港人識做嘅跑多兩轉咪買到首置居囉

如果樓豬係 80 90 後, 佢依一生真係枉為人

佢老味臭西, 政府勁力打壓 80 90 後, 到今時今日都仲有依兩代既白痴仔白痴女撐政府政策, 點解日日跳樓既唔係依班人 ?

其實講黎講去都係講蝗，奶共就緊架啦。
莫非吾收緊蝗政策既就係無心搞好香港?

我開post原意唔係想支持特衰政府,亦唔係要撐林奠。
開post既原因亦都唔係因為果1000個單位,30蚊既交津。我亦都無打曬飛機。

同埋我唔係好明，我話佢有心搞好香港就=我(盲)支持佢?唔一齊反正苦就=五毛?如果係咁都幾悲哀

分分鐘仲衰過689
感覺佢對中共既忠誠度比前人更高

民建聯都有心服務市民，甚至比林鄭做得更好，點解年青人唔肯支持佢？

曲線?

我上面都講, 中共, 777同689的策略根本係騰籠換鳥。
根本三個都係撚樣, 不用分那麼細。

我又要再強調。政府的責任唔係幫巿民買樓。而係要解決巿民的住屋需求。過左咁耐。請問港府有咩成績做到出來?
一係就停大陸人落來。你夠薑乜都唔理, 係咁放大陸人落來ge, 就唔該你個垃圾政府有相應政策去起樓, 追返個人口增加速度。

香港依家。根本就好似吸毒咁。
一路靠住樓巿同炒炒賣賣去頂住個經濟。政府一味抱住高地價政策又唔肯改變。亦都唔敢抽d有錢佬同商人重稅。
成條金錢的食物鏈就係
租客 => 業主 => 地產商 => 政府。

表面上香港好似稅率好低。但係其實香港人如果比租/買樓的話。受惠於低稅率所謂對比起住其他西方國家慳左的錢, 根本就係比返曬地產商。
即係話, 其實你香港人係交稅比地產商。

但係個問題係。嚮私人巿場人人比的錢都一樣。
唔會因為你窮人, 或者收入比較少。你比的租金或者樓價就會少左。
其實變相, 呢種即係一種痴撚柒線, 屌你老母係累退稅制。
攞住屋去變相抽稅就係咁的結果。

咁你私人巿場搞到咁。
你政府個公營巿場又唔肯去擴大去平衡返。屌你老母官商勾結。

777好? 好佢老母個dup dup quark啦。

*你比的租金或者樓價唔會少左。

出完報告

1.樓價即刻破新高
2. 自殺問題無針對
3. 低收入家庭無幫助改善
4. 年青人結構性無出路

唔好spin啦 做咩唔駁我

頭先唔係牙斬斬嫁咩 依家笠水spin

有你老母 你舉嘅例子比人駁哂喇 快啲搵多幾個例子吹奏777啦

露哂底喇你 五毛狗 仲兜

唔收緊蝗政策 = 無心搞好香港

根本就係!!!
屌那星, 香港出生率低就成日想入移民, 入外勞。
我屌佢老母!! 點解出生率低? 因為環境差囉。樓價貴, 公共房屋又唔夠。咁的環境底下, 結條毛婚? 生仔? 生佢老母臭閪啦生。
一味入蝗而唔去源頭解決問題。
而你入蝗, 然後又解決唔到房屋問題。結果出生率低的問題就更嚴重。年輕人更難成家立室。一味諗外援而唔去解決問題咪香港政府的寫照囉。

重有好多社會的怨氣, 文化的衝突。都係因為輸入蝗而起。

根本, 唔解決蝗的問題。好多香港的深層次問題都解決唔到。
真心為香港??? 我呸!!!!
夠薑佢依家即刻死去同上面傾審批權鴉笨。我唔理佢成唔成功。佢走上去傾我當佢贏左, 我屌佢老母!!!!!

咪再講喇 你叫條五毛狗點駁你

推到樓主上水駁大家為止

笠水狗

笠水

樓主係咪縮左入伯母個閪度 笠水

噚日都仲係牙斬斬 依家笠水spin

出份報告全部都係聽住先
冇一樣已經落實 你係咪先知？ 睇到未來？

有人唔做 做狗

成一百個正評

肯收緊150個我就覺佢為香港好啦

首先 5毛係唔會話自己5毛
其次 777係搞緊香港 係咪搞好我唔知 但係777同5毛都會話係好
咁樓主又話係好 咁即係……

條五毛狗笠撚左水喇 正話仲開埋新post想洗底

呢個賤婦既仆街程度絕對唔比689低

笠完水未